tvb 維穩show 香港唱好演唱會

依個維穩show係咁賣廣告 話d鋪頭有咩優惠

一睇就知tvb收曬藍絲鋪頭錢 幫自己增加收入之餘

又可以幫藍絲鋪頭翻身 真係睇到人神共憤

依家就佢講咩鋪頭 我地就罷買咩鋪頭

暫時出現既有：

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

唔想上連登了
運動冇進展，藍絲蝦人蝦上門，黑警又折磨班手足，政府無能白痴，中共想全力鎮壓

所有嘢好似大山咁壓落嚟
結果平日唱歌9叫都會俾人屌

被藍絲打，又屌被害者
被人拉，又屌被害者
抒發，又屌被害者

屌屌屌屌屌，日屌夜屌，睇到一啲都唔開心

巴打 諗清楚d 屌人既都可能係鬼 所以根本唔需要比依d野影響 每個人都提醒自己對手係邊個 心水清d 就會知咩先係有用既資料

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

就快屌唔住個show 有漏幫我補補

辛苦樓主，轉咗99台睇戲

岩先見到仲有海天堂
好想嘔

thx幫手紀錄

黃金海岸酒店
九龍富豪酒店

有錯請更正

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

有五毛負皮我

同你地講 我屌曬你地老母臭系

你地要出糧？ 我燒幾張陰司紙 岩岩好夠5毫 多左唔洗找 你老味

Btw 915 行街街 915 行街街 大家老地方見

辛苦了

唔該曬

多謝CCTVB主動提供杯葛商戶名單

推

元朗悅品酒店

旭逸酒店

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭日酒店

萬年青酒店

名逸居

倫敦大酒樓好似同國民黨有聯繫
之前民建聯又好似係個度搞過黨慶

屌 一次過咁多 mark唔切

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

辛苦bro, 推

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

push

屌喇星，big big shop果堆抄唔切
總之成個bigbig shop

辛苦了 要睇垃圾節目紀錄

睇波好過

全部都酒店酒樓 想抵制都做唔到窩從來唔去

thxxx

唱得難聽
仲要sell乜7酒店499一晚

肉酸到呢

我都想開post講嫁啦

在節目中出現既都會black list...

App都罷download啦 report 7佢啦

食自助餐 爆房 都要罷架

辛苦巴打係咁update 個list

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

多數去食海鮮街 垃圾buffet全部冰鮮貨

全部去左俾差評了。FB

爆房 要將抗爭融入性生活呀 巴打

又話為香港人做節目
但個個優惠都係酒店

好撚嘔心個節目

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

想問下cctvb有冇報藍衫支那佬打人？

我諗緊比錢佢地賣廣告
仲要減價吸客
但冇人睇tbb咪同亞視掟壽包冇分別

831

贊助巨輪個間餅店都有

剩係報咗黑衫打藍絲

好柒難聽阿, 歌手。

好撚難聽呀屌你老母 Na Ha夠味

鉅記已mark thx bro

完全無，淨係話兩批人爭執，跟住話拉左戴口罩既人
正一仆街

轉台睇viu啦 有日本電影

一直眼睇餐廳名 耳聽願榮光

大家交比我

香港人，聽下歌咪幾好

海逸好似係+誠哥

兄弟，唔駛介意啲正負皮，做自己要做的事好了

難聽定先都得喇

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

呢個節目介紹嘅舖頭係咪應該要抵制埋？
呢個時候仲靠TVB谷生意嘅都唔值得再幫襯啦

支持！！！！！！

咁嘉誠哥 唔好再係tvb落廣告 炒撚左個marketing

屌你老咪喇
5毛好心貨金買個有d歷史嘅ac先

全部出現過既LIST晒佢全部唔撚去幫襯

Bigbig shop果d mark唔切 請見諒

第一個杯葛應該係影視台 d cctvb 打手..

推 bookmark 放哂係藍店apps

樓主好波

一開頭仲有海天堂

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

汪阿姐

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

一開電視睇到tvb乜野香港唱好真係o曬嘴
心諗 想扮支持香港呃人？

屌個節目好笑到仆街 難聽到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

海天堂

將big shop merchant list集哂出黎就得

屌你老尾 官官相衛

不要上

Tvb 介紹商戶，全部要抵制

觀塘德泰仕賣燈膽

依家連電燈膽都講埋啦 dklm

咁你仲睇

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

海天堂

德泰仕 電燈膽 （觀塘）

呢間都臭晒 唔杯都死得七七八八

我覺得我地就咁杯成效好低 如果好似海天堂咁爆啲醜聞出黎 以後應該冇人再食

d酒店同商鋪以為可以靠呢個節目賣廣告
錯啦,呢個節目係俾我地香港人bookmark抵制同罷買,重唔洗mark得咁辛苦

要怪就怪cctvb同你公司既marketing啦

聽日銅鑼灣見！

幫我地black list餐廳 都要drop下notes既

睇黎酒店行業真係好唔掂
我地要更加宣傳啲人去黃絲酒店 加速垃圾汁笠

辛苦曬巴打要睇個垃圾節目。。。。

大灣區一定同步直播

又賣海天堂

冇龜 er咁鳩耐先諗到了

海天堂仲未死嫁咩

見一個清算一個

聽到個名都嘔

名逸居唔係私樓黎嫁咩

有FD做酒店,唔見左6成客以上
所以依家狂減價,引香港人住

辛苦樓主要睇幾個鐘cctvb

擺買

印象中人力普羅都試過

利申：前教徒

我會呼籲我啲親戚朋友全部罷食罷買以上舖頭

推到tvb執粒

支持

辛苦樓主睇呢啲show就算係深藍親戚都話要轉台

清楚自己信念，堅持，其他唔駛理，大把同路人在身邊

月亮代表我的心
果3條女咩人黎
完全唔識

有個新界大媽

有一隻我識, momo

淨係支持半島同逸東酒店

又會整個show 出黎比人整list抵制咁得意既

智商

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒。賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一
黃金海岸酒店
九龍富豪酒店

有錯請更正
唔該曬

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

海天堂（屌你老味 專訪都做埋 抵你冇人幫襯）

德泰仕 電燈膽 （觀塘）

成個果欄 （我屌你老母 之前仲要打示威者）

營火食品

和平眼鏡

油麻地果欄游炎記
北角和平眼鏡

巴打將份夠2單放上whatsgap到

炒鋪狗鄧成波旗下酒店

搵都唔使搵，tvb 俾埋張list, 多謝

係
所以你可以自己行動
支持巴打你撕鳥

推
一間都唔好幫襯

麻煩樓豬

多謝香港巿民在衣食住行生老病各方面對TVB不離不棄

上去賣廣告d 舖頭集低曬d 名，抵制佢

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

海天堂（屌你老味 專訪都做埋 抵你冇人幫襯）

德泰仕 電燈膽 （觀塘）

游炎記 （油麻地果欄）
（成個果欄我屌你老母 之前仲要打示威者）

營火食品

和平眼鏡 （北角）

Thx bro

仲諗住去黃金海岸玩返晚
好彩睇左呢個post

仆你個街

今日好撚多香港人住

直線叫人邊d 鋪頭罷食罷買

港島海逸君綽酒店

倫敦大酒樓

垃圾鉅記 （到依加都係咁比錢tvb洗）

胃仙u (係節目後個廣告位 口講香港加油 但仲比錢紅媒賺 好撚嘔心）

M one restaurant

Non kitchen

大窩口美食街餃子？？

素一

黃金海岸酒店

九龍富豪酒店

悅品酒店 （荃灣屯門元朗）

八度海逸酒店

旭逸酒店

萬年青酒店

名逸居 （依個唔知有冇錯）

紅茶館酒店

Royal View hotel （荃灣）

Hachill 眼鏡店 （尖沙咀）

麻神麻辣火鍋 （銅鑼灣）

海天堂（屌你老味 專訪都做埋 抵你冇人幫襯）

德泰仕 電燈膽 （觀塘）

游炎記 （油麻地果欄）
（成個果欄我屌你老母 之前仲要打示威者）

營火食品

和平眼鏡 （北角）

———-下面依3個街市熟食檔
唔知係咪全部係竹園市場
之後個檔名又有市場唔理 mark住先 知既再通知我

沙角市場

Mc box 寶達市場

華明市場

on9仔返你老母個屄到啦

勁多廣告呀，吊！

tui
以上商戶等執笠啦屌你

唉 d廢老就信晒

88

呀 ～屌 用曬d野先好走 唔好比佢賺到盡

有咩喻意

恥與為伍

你係咪覆錯post呀

終於做完 好似返左成日工咁大家記得罷買

915 東角道 不見不散

你哋班暴徒同我入曬嚟

睇咗最後幾分鐘，咩無間斷宣傳商戶優惠

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

唔好嬲
分分鐘係cctvb mon post hr 朋友

me too

全部都要抵制到執柒 係香港人就叫全家唔好幫襯

琴晚都住左
勁多香港人

金剛棒都要quote

長開水龍頭

上連登有人屌好正常，大家都係出於緊張，當然有時巴絲肉緊得濟會語氣大咗，不過都總好過安於現在唔反省現況。如果你上連登係尋求開心嘅話，請稍移玉步到

因為嗰度好大而且就腳
所以好多組織都會去嗰度擺

推呀！！！

Push

support

金剛棒係咪鋪頭名黎？

餃子都有？？？？！！

可能純粹因爲中秋
平時好少人

咁多酒店

冷靜 無人屌你 無人屌被害者
而家要睇十一咩環境 第二是睇美國戰線
單靠香港自救是完全唔work既

見到係咁發放「正撚樣」
收皮啦

證明呢期TVB同藍絲舖頭好唔掂
要靠合作嚟共度時艱

堅持信念

以前都話驚俾人警告
而家覺得自己大撚晒咁款

唱好香港big big優惠

總之出過鏡一律唔去

其實根本上就唔可以咁樣賣廣告

廣管局 已投訴